曝雲格也出手！豪砸8500萬與曼聯搶人?

有著「當世第三人」之稱的基沙文，在去年夏天的歐國盃上可謂是大放異彩，如今，這位馬體會天王幾乎可以說快被曼聯預定了：英媒鋪天蓋地的報導，摩連奴公開場合的讚賞，好兄弟普巴不厭其煩的勸說，甚至有媒體透露稱，曼聯已經為這位法國飛翼預留了傳奇的7號球衣。

不過如今看來，一切都尚未已經決定，來自《每日郵報》的消息透露，一向拮據度日的雲格，也對這位法國老鄉十分的欣賞，而他的阿仙奴將在今年夏天與曼聯掰掰手腕兒，與死敵摩連奴爭搶基沙文。

該報稱，阿仙奴願意為基沙文支付8500萬英鎊的毀約金，而雲格對於這位老鄉的喜愛，甚至願意為其打破隊內的工資結構和封頂政策，為其開出高達25萬英鎊的隊內第一高新。可見雲格這一次收購基沙文的決心之大。

《地鐵報》同時透露，雲格自然還有備選方案，如果收購基沙文不成，那麼阿仙奴將會以5100萬英鎊的價格收購多蒙特的列奧斯。

個雲爺爺利害未

提供笑話一則

雲爺爺個個都想買但個個都買唔到
最後簽左幾個英國青年軍 拎下第四又一季
下季又排下第一幾個星期 之後沉下 又升下 最後都係第四收場

已閱

買黎做吉魯後備

險簽系列又多一人

有睇歐國盃就知吉魯同基沙文夾到仆街

Btw 普巴 係歐國盃踢到一pat屎 仲屌隊友 個格真係好撚黑人憎

你老母扑暈左你幾年牙？

唔通爺爺特登拎四日假就係....

禁錢

又有得睇850萬零1 鎊

當當大球會 咁出價 真係比人笑成世
球迷已經小器球會一樣

牙你老母, 阿妓拎到英超冠軍未呀柒頭

牙牙牙

為險簽陣容再加一員

簽我仲好啦

On9仔睇清楚自己係咩台未呀
拉斯格路啦
牙牙牙